人追求長壽為乜？六七十歲百幾歲 多出黎都只係老殘又唔係年青嘅身軀

人嘅青春都仲係最多只會喺頭三四十年
展現青春光芒嘅時候永遠都只係頭十幾廿年
比多三十年做阿伯阿婆有咩用？

長壽為乜

睇個孫

享受下人生

做想做嘅野

學多D 野

賺多d 錢

唔想失去擁有嘅野

為左證明人類發展史係越黎越長壽，定你想話點解唔將安樂死合法化

鬼叫醫學昌明咩

我覺得自己有70歲夠了
65歲拎返份mpf
玩5年